大家一齊入來訂支光復香港旗，掛係屋企窗口

手動置頂

正呀屌

村屋撚想掛天台但應該會俾人燒屋

幾時會有團係訂3*5 ft

推兩下

咁無計啦

掛係到引狗咬咩

LM

有d興趣 有冇實物睇睇

推

又人血饅頭
拉

咩質地黎嫁 睇唔清

掛係窗口
預約被捕？

唔知喎 我都係買嗰個 唔係搞手

一直掛住 當窗簾

幾錢成本

唔知 我都係消費者來的
見搞手話越來越少人訂 就同佢push 下

個個都掛
拉撚得幾多先？

掉轉和理非見咁做 無事
佢哋就多啲人加入表態

支持要有，但叫人掛係屋企就on撚尻

好似係防水布
風褸嗰隻

咁掛窗係咪好撚焗？

買定旁身啦
掛唔掛再算
七十八十蚊 u記買件t都唔得啦

我就住下次拎黎舉既 呢隻質地好無

獨立旗

推 推 推

你係咪住元朗

應該無咩分別嘅..

起碼跣水
襟污糟先

其實咁既size $70-80 仲想點
又唔係賣緊幾百蚊支

利申： 中伏買左三舊水

十點唔鳩叫？

我會掛去祠堂

維城士多都有得買 好平

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

難得有手足 訂到咁平價
但係好少人訂 反應一次畀一次冷淡

我想推畀多啲人知

講真，七十蚊真係好撚抵
唔掛 買來送畀人都好

真
你在明佢哋在暗
就算有幾多人掛 班藍絲逐個逐個玩
都玩撚死我哋 仲要係我哋自動暴露地址

push

就算唔掛出窗，我都會掛係屋企入面，提醒自己

自爆地扯比藍絲咬/搞

已訂
辛苦晒手足

推！！！

如果多啲人掛都幾開心
但唔想要連豬老魔得唔得

係咪黃店？想支持

父母係藍絲唔得

好鬼，話比人知你支找光復行動，引狗上屋？

真勇武係會用行動表示
而唔係掛支旗就當做左

鬼post
真係光復左先放就差唔多

lm

CLS

唔支持

想買 但驚唔驚鬼

掛到好似巴塞咁
周街都係

不了 掛出黎成為target方便狗隻做野

引火自焚 冇出過去做野既人掛就ok 有既話同比位班狗入冇分別

傳統泛民們 你哋好心就去功能組別玩啦

on9標題btw

又要FPS又要地址 小心啲好

我朋友重新整過中英版 :

做呢啲行為可以光復香港？

買還買
掛窗口預約被捕？
真係ip都唔洗check

康復香港 時代抗疫

所謂抗爭只係一門生意

相認

依家買支旗都要批鬥
買旗=抗爭左
掛係屋企=預約拘捕

屌你買左旗就唔可以同時出去抗爭咩屌
究竟上面班友係用緊乜閪腦講野
省番啖氣啦五毛

多人訂點會要$70-80
中學有冇訂過班旗？

我開頭都係咁諗 8月已經開始講全民豬嘴啦

之前同手足訂咗4枝
質地好好，色水又靚
補圖

屌你老母

咪玩啦屌，你咁樣咪即係立Flag比狗知邊個單位係黃，方便佢地做野囉唔咬你都變咬你啦是咪on9, 又唔係唔知對家所有野明刀明槍無後果，停左係2014？

搞到全港表態

好危險 自爆左邊個單位係手足
尤其是啲狗見到呢枝旗係好撚興奮

我覺得出去活動可以用
但唔好落單自爆用

又面交又郵寄地址又FPS

交晒個人資料預約拘捕？

淨係面交FPS郵寄呢三樣野已經好撚鬼

有無旗桿買, 之前整左旗搵唔到岩用既旗桿

你呢啲心態就一撚定唔得

Btw唔好掛係窗口啦
想即刻俾狗上門拉打殺咩
訂完有活動果陣拎出嚟揮又好
收藏又好
唔好自爆咁危險啦

我支持買旗但得罪講句唔建議搵樓主買好似鬼鬼地 太多個人資料留低
Sor樓豬

過份理想化

無乜所謂
大家搵用自己方法買都得

Btw 我唔係搞手
我見幾抵 所以推介大家

又打飛機？

其實買咗枝旗返嚟，可以有唔同玩法
各位唔洗咁緊張

清明就到，一大早偷偷地入祠堂掛上去等人齊，可能下年有人要拜多幾次山

1月1都超過1,700,000人遊人
唔通拉撚曬咩
點知個日就拉咗600幾個

你買得開心又有用
佢交到貨又食埋個生產風險
成件事正正經經
點解係人血饅頭？

定係你有金錢潔癖？

我要呢支

你支班旗邊度製造？

面交要小心

呢間都有得賣

你地班友⋯⋯
樓主話掛窗口姐 你就一定要跟住掛咩
你地買左點用係你地嘅事，鍾意可掛窗邊，可以做地氈，需要嘅拎來當被蓋又得。
依家重點係黃店想要你地幫手嘛

有出去發夢既人真係會掛？
我係藍絲鄰居見到一定係咪都篤左先

我想要一支香港民族旗

順便問下有冇人知旗杆邊度有得買

唔係黃店來既
有巴打搞團購 訂返來
見佢話唔太多人訂
我介紹畀大家 覺得都幾抵

咁樣侮辱彥霖
Sorry唔係自己人

我都覺

笑撚死
全部淨係識打擊自己人
真正冷氣軍師

真係要block撚柒佢

大家睇路

靚

Push

買定 下次遊行帶出去

我想插：黑警死全家多D

自我審查咩旗都唔掛得

掛屋企入面ok，一個地方嘅地下反抗勢力冇可能咁明目張膽

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

黑警收集資料用？

小明都黑警

贊成公開成本，老實講俾你賺少少冇所謂，但係要透明啲

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

入link睇啦 我都訂過 質量好好

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

自己計 無賺你錢

點解釋

quote呢個
同時拉post

我都有訂左，都係買左$85

推！支持

佢係on9亂講野 我諗無惡意
但你都唔好將彥霖聖人化

我屌你老母啦食人血饅頭，你支港獨旗抄人本土工作室，大家咪撚比D奸商錢賺

pull

而家淨係後生已經會比狗咬啦 香港獨立已經唔敢講 無理由連旗都唔敢掛

改左色當自己? 你賺完錢有冇捐?

人手置頂

此po已完

唔想被自殺

問題係有邊個真係會去掛
比夠你1000個都死啦

買還買 寧願你每晚叫口號

有冇人知邊到訂係冇問題？想要

你拎支旗行出街都好過掛住係屋企

我都想掛 我日日開住喇叭播國歌

好好位 每次行過都望一望

咪係咁都要俾人屈

海外巴打點買

拎出街咪一9樣唔捉架？

可以走嫁

你係咪企係到等人捉

收皮啦 你痴撚線架 幾多手足俾人爆門就係因為咁

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

唔信可以自己訂

有冇得連埋枝棍仔買埋

起底完之後唔買了

人血饅頭好味?

樓主仲未覆我

Tg未覆我

有冇大啲size

海外有冇得訂

推 未覆

唔係我來
我都係岩岩訂完兩支
手足話無乜人訂
我來推介一下

我撳到入嚟 望到7:01

去呢到訂好似好啲喎

玄學大師詹惟中 出名澳門五毛狗 可以唔洗理

多人先拎出嚟 但其實勇武就未必應該買 和理非就可以考慮吓

住一樓驚比人扔玻璃

買黎下次遊行用

又人血饅頭啦
枝爛鬼旗要成百蚊

唔想買就唔買 你情我願
-------------------------
大家幫推，與其不斷內鬥，不如能力範圍內做多幾條戰線唔好漏咗東方！！！！！

TG:
FB:
IG:

全城抵制東方廣告商：

呢間好似真係有捐錢喎，質地都ok！

呢間都唔錯，幫襯過

用嚟掛係曱甴屋，等曱甴破門入時就起動陷阱

我都想要3x5

不推文 拉

同問

IP都唔使check

傻撚左？
拉啦呢個post
買旗自爆掛窗口 智商0先會信呢條友
訂旗？？？加入黑名單呢條友啦

想要，有冇銀行過數揀

想要 過主唔該
望清楚呢條友啲post唔該

有無諗過叫搞手放光時賣

有follow開，見到有捐錢比立場

李小明
出街同我睇路
全家中肺炎

樓主今鋪發過豬頭

起碼人地有捐

冇覆

伏已中

大家小心炒車呀

留晒資料咁我不如去黃店買
兆萬2樓有間黃店(IG: monalahk)都有寄賣
大支嘅150x90cm 都係百零蚊
女店主話係團訂有人留名訂但未俾錢就放飛機
D旗先轉做現賣

原來個團訂:

最近真係多咗人戴
唔知係咪外國撚 比較勇
由原本0 -> 而家一條街有3至4
觀察地點: 尖沙咀、旺角、九龍城

地氈 印狗樣算啦
香港獨立唔係用嚟踩

咪癲啦掛窗口

五金鋪買驗樓棍

唔會跟埋你返屋企？
做旗手咁突出吖嗱

無 全部嘢有風險
自己衝量

交收你都要留contact

咁係咪好過掛係屋企啊淨係識嘈

巴打唔覆機

獨立意識要傳承 要散佈
你明唔撚明？
人數少 又要圍爐
你唔掛毋須阻止人掛

但係對於黃店
人哋要查牌續牌 又係街鋪
就要求掛滿文宣同連儂牆

最好係屋企咩都唔好搞低調啲

小明

人手推啦 仲留tg

有冇d咩可以夜晚幫佢打燈照亮香港夜空呢

屌miss咗
下次幾時有

幫襯過呢間 出貨都幾快

搞手上水

嘩！屌你班連登仔，我終於明白黃色經濟圈係點樣維持落去！我終於明白黃店點樣比香港人懲罰到做唔停手！
呢個po一出，我收到300幾個TG，由20:00覆到01:00！好後悔冇用Google form

終於覆晒訊息，爬咗文！
見到有人話我買得貴、有人話係人血饅頭

首先我想講，我咁落力幫大家訂旗唔係為咗賺錢，而我係希望多啲人做護旗手，保持大家抗爭嘅信念同埋精神，物輕情義重。
當初我係維xx多俾咗錢買旗，但係等左三個幾月都冇收到，所以我就想連登見到呢個po

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

大家有興趣可以爬下文，睇吓我點樣由當初同大家夾單一齊訂，變成一個搞手。

我覺得我過往嗰幾團$70-80唔算貴，有一兩個相同賣旗group賣緊$180-220（但唔想作比較）
我都有正職，我都要安排時間去交收去寄旗，有拜托我訂旗嘅巴打絲打應該都好清楚，係有幾交帶。
至於人血饅頭，手足唔係義工，手足都要食飯，手足嘅時間都係時間，（可能有人話：你幫手訂旗預咗㗎啦）但係無論部份人點樣講都好，兄弟爬山齊上齊落各有各做！唔通有人話你就唔做？冇人帶頭就唔做？

唔係話好多錢，但唔稱得上人血啦掛？

好！入返正題：
我收咗貨計好數再通知大家
面交就通常太子旺角中西區荃灣都得
郵局自取就FPS or Payme比錢
今次我估可以做到$30-50/枝，要等美國覆！
希望大家唔好走數，5位數字唔算多唔算少
我多謝大家相信我，我都相信有愛嘅手足
請耐心等候，過往經驗要2星期左右，今團可能要一個月，不過做埋呢團真係要諗諗點再做落去！好辛苦呀媽咪

多謝支持

正正係想大家保持信念

愈多人訂愈平

頂 依家先見到呢個post

巴打 呢間係咪都穩陣？
想訂兩支

去五金舖買驗樓棒

咁即係成本要幾錢？

我無跟團自己訂過兩支3x5
旗300兩支+運費80
我link都post左有晒價錢 你係咁care唔開黎睇？
唔信連登開團可以自己訂 甚至其他地方訂都得
唔需要熱狗上身

辛苦晒手足

爆曬單

耶

遲咗

好彩早訂

有新update

有人中左！

唔該哂巴打

又嚟新update

趕唔切落頂！有多第一個留名

早幾日已拎
thx ching

巴打
仲有冇得訂呀

我之前訂左支獨旗，但我個TGreset左冇左聯絡，可以點？

樓主幾時有第二輪訂貨💪🏼

已拎

你想要咩？應該仲有剩

未覆嘅請回，星期日前未回應當棄單
希望5月10號會見到大家！旗海！！

聽晚！IFC！
18:30！

#28Apr #中環 #和你唱
【IFC放工和你唱】
日期 : 4月28日 (二)
時間 : 18:30
地點 : IFC
*留意事項：
1⃣請帶身分證 , 自備文宣
2⃣由於疫情和限聚令，活動期間請手足每4人保持1.5米距離
*前搞手取消 , 本活動與原先搞手無關
Channel : @Central_2

今晚見！
舉旗！

巴打你係咪del 左我
點解我tg搵唔到你